［入黎呻下］有冇人好掛住自己另一半？

我好掛住我女朋友呀 點解...點解唔可以係你身邊，點解要唔開心 點解偏偏諗起你就訓唔著

有冇巴絲都掛住緊自己既另一半呀 入黎呻下

做咩女朋友都要掛住 ex就話姐

Long d緊 我都好掛住我男朋友

我都好掛住你女朋友。

咪係 好掛住ex

就算成日見面，但一分開左就好掛住男朋友

聽聞你條女係第二個男人張床比人屌緊

Long d 一年先見得三次

掛住呀

Long d仲有99日見

應該仲有70日左右見

第二日冇見佢啦 好撚掛住佢呀

Btw想拆散我地個條死八婆豬西收皮啦

應該仲有一個幾月就見

如果巴絲打既另一半都有睇到呢個post，佢地感該會感受到我地既思念

Long d 既加油呀 唔易架，好好珍惜對方

因為一d事分開左（唔係分手）

唉

同你相反
屌，啲女人真係無良心

我對女朋友一直都好好 點解硬要有仆街搞鳩我地

終於落埋雪啦呢度 但冇你係身邊陪我睇雪

屌哂你地仲有5個月

唉屌 變左long d post 不過都好既，掛住另一半就話知佢啦

好掛住你呀死肥狗
唔好飲咁多酒呀你仲病緊

巴打

我覺得佢會睇到

五個月 加油

入得黎呢個post留言既巴絲都一定好愛自己另一半 至少我係

入黎互相支持下啦 唉

我都好掛住佢

唉屌 點解唔搵人呀你

我都好掛住

超想佢係香港 Long D
超想見到佢 日日拖住手行街

11日後見

我都好掛住我女朋友
差唔多廿年都未見過
幾時先等到

long d 已經分開左半年
但可能仲有十個月先有得見……
好辛苦

我好撚掛住女朋友
但佢鐘意左第二個

成日都好掛住男朋友
好想成日都見到佢

好掛住

你地條女情人節同人啪啪啪架啦 你地留喺屋企打飛機啦

longd撚
呢排個得段關係其實好脆弱

佢而家係我隔離訓緊教